睇返4年前既世越號事件，愈睇愈離奇

成件事好鬼 只要船長，總統，指揮拯救唔係太過智障 根本唔應該死咁多人
偏偏所有選擇都選錯 好似一班人有心將件事引向最壞既結局咁

所以咪好多陰謀論話係邪教策劃

睇到好心寒

我又覺得唔奇
總統都會同啲奇怪宗教有咁親密來往
基督教去到韓國都變到奇奇怪怪
變到白蓮教咁九唔搭八
你search crazy korean christian 會搵到好多類似靈恩派嘅鬼上身片段

南韓係極邪之地
全國都好大陰氣

[url]
[/url]

睇過呢段記錄片

真係無得唔FF係陰謀論

可能我向來對巧合太著迷 令我偏信陰謀論
但事件發生日期 咁岩係朴總統親信既老豆二十週年忌日 之後總統又話'讓我們銘記學生們高貴的犧牲' 真係聽落好撚別有用心既選詞

我就唔信陰謀論嘅
但知道樸槿惠同邪教有親密來往之後
就信呢件事肯定唔係意外

呢排好多隱性五毛開/推其他post唔比人討論本土議題，大家小心

在官方未有令人信服的報告之前，坊間陰謀論更言之鑿鑿。有指海難是刻意策劃的「活人獻祭」，透過生葬逾300名孩子換取朴槿惠閨蜜崔順實的亡父崔泰敏復活。

記者從訪談之中可知，死難者家屬並未認真看待「活祭論」，但當地傳媒至今仍言之鑿鑿。就在月初，韓國媒體《Dispatch》報道聲稱，知名演藝界經理人公司JYP的社長朴軫永及韓星裴勇俊均曾參加「救援派」集會，救援派即是「基督教福音浸禮會」，活祭論一直與這個邪教扯上關係。

你都痴撚線
邊個阻止你討論本土議題
成個連登改為本土台好唔好
唔講本土就係五毛
我覺得你先係五毛，亂噏廿四整臭本土個朵

肥仔恩如果開放北泡

驚南泡班邪教真係隱憂

民智未開仲易洗腦

ching 應該開起神秘學呀
高質posr 幫推

真係鬼國黎
再睇埋8歲女童個單野判得12年
仲要可以用飲左酒做減刑理由

次次睇都忍唔住眼濕濕，想象唔到啲學生有幾絕望，家長有幾心痛
我就好認同陰謀論，因為世越號當時個情況真係有心少少想救都唔會搞到咁

南韓政府遵守獻祭責任

泡菜不嬲都痴線

肥仔金同其他共匪一樣, 收宗教皮係最擅長, 你唔駛擔心

捉晒班邪教友活摘器官

就黎又一年啦
真相仲未查到..